陳雲：梁天琦是本土政治的第一罪人, 黃洋達一向是做人正直

陳雲：我還記得，雖然分區出選的協定被梁天琦拒絕了，在新東，熱普城是打讓賽的，在好多區，我是讓出街站給梁天琦的。例如雖然我好多支持者在大埔，但我讓出街站近乎半年，令他們非常之鼓譟和失望。

梁天琦在新東被DQ選舉資格之後，他不但不退卻，而且還在各區複製代理人來參選。此舉令到熱普城的票源被分散，熱普城的穩健議程也被港獨自決的偏激立場弄得在民眾有點失去焦點，而且在選戰上我方必須尊重梁天琦委任的青年新政而變得綁手綁腳，在街站見面不會攻擊，支持者以為我們是同路人，就隨便投票給其中一邊，而青年新政派出年輕中學妹子著熱褲短袖透明Tee在街站拉票。

梁天琦是失德之人，而且私心凝重，不識大體。害死了香港城邦自治的大議程，令到香港在中美戰局之時失去自己的本土自主權。

梁天琦是本土政治的第一罪人。

（此外，梁一向說魚蛋暴動之前已經被警方拘捕，他無法煽動，騷亂是民眾自發的。故此，我一直在輿論維護他，認為他是冤枉的，我也一直在選戰給他和他的代理人讓路，我甚至在面書公開叫港獨派的支持者投票給他。這令到我的支持者有些過了他那邊而一直攻擊我到今日。
然而，警方呈上法庭的控告書說，梁天琦當晚一直留在旺角街頭煽動民眾扔物襲擊警察，而且用木條毆打倒地的警察，梁也承認了襲擊警察的指控。案件判定之後，我希望大家知道真相。我不是說梁天琦打警察是不對，革命是可以這樣做的，我是說，梁天琦向我們說謊，博取我們給他毫無疑問的道義支援！）

Wan Chin : 我好少講出熱普城對偽港獨派的讓賽問題。這次是例外。
我們被梁天琦騙，是我們笨七。也是梁天琦惡毒，但我們也承認，是我們笨七。
黃洋達一向是做人正直。至於鄙人，時刻守護君子之禮。

SauWai Chan : 選贏係菩薩照顧香港人，輸係菩薩照顧我地。
好多人對選舉不能釋懷，但坦白我真係好安樂的。

黃洋達: 國師，抱歉，這個選舉承諾，是我代表團隊簽定的，國師屈就了

死返高登啦熱狗
副主席叫你地唔好上連登呀

咁梁天琦個大話係咩？

黃洋達一向是做人正直

熱狗一向都係講一套做一套

聽過最好笑嘅笑話

可以放落牙達個楝篤笑度講

屌你老母依幾件畜生到底點解到依家仲可以生存到
乜撚野事都可以夾硬捩橫折曲 仲要柒到有班撚屌真係信佢地幾件廢柴
為左利益真係可以乜撚野道德都無 幾撚厚面皮既事都做得出
快撚啲落地獄啦呢幾件含家產 BLOCK左佢地都無撚用 次次見到呢啲POST就燥撚到仆街
天琦依家要坐監仲係度落井下石 你老母有無得再過份啲？

讓賽 ,你讓條撚咩,輸你就輸啦,讓街站,你夠人擺咩,成班城邦鍵盤戰士無一個出黎陪你選要問熱狗借人,港島九東無人讓啦點解又輸啊

佢讓埋鄧家彪賽

好笑
LM

之前選舉 汪洋同啲義工講 你住邊區就要幫個區做街站 唔可以過界 （即係你住新西就要幫蟲太開 唔可以幫蟈屍開）
重要影相打卡標示你開左街站

垃圾陳雲同佢班狗又黎呢度搞事

熱狗

SauWai Chan : 選贏係菩薩照顧香港人，輸係菩薩照顧我地。
好多人對選舉不能釋懷，但坦白我真係好安樂的。

但2018仲講緊

全部野調轉黎講都有

唔洗理選情,快速分配人手,果然係指揮官

黃洋達一向是反骨仔!

Stop making stupid people famous

讓賽 當日 黃毓民 仇思達開晒turbo叫人投陳雲 猛咁屌鳩青年新政 陳浩天又叫人食陳根記

咁唔自在咪撚選丫嘛

多傑雄登令熱狗落選打柒香港人

呢個post正，一班渣滓垃圾同另一班也是渣滓垃圾開拖互片。Don't stop, keep it going.

熱佢都老母普城咩 牙達同教主傾掂錢銀同互插完再講人哋點啦